【湯寶如加持】麥包外賣店被篤灰冇飲食牌 稱有心留難冇辦法阻止

笑

冇牌做生意係留難你？

行得正企得正怕咩舉報

啲logic真係一撚流

熱烈慶祝飲食牌升格到同委任證同等級數

佢唔係賣涷肉咋咩？

我同你一樣咁諗google下原來都要牌

新鮮糧食店牌照
經營的食物業如涉及出售新鮮、冷凍或冷藏牛肉、羊肉、豬肉、爬蟲 ( 包括活的爬蟲 ) 、魚 ( 包括活魚 ) 或家禽 ( 包括活家禽 ) ，但不包括食肆、工廠食堂、街市攤檔或由持有根據《小販規例》 ( 第 132AI 章 ) 獲批牌照的小販所經營的業務，必須向食環署署長申領新鮮糧食店牌照。

好似冇商業登記證走去開公司,俾人捉=留難你

做左生意咁多年都唔識呢啲野，抵你次次失敗

咪就係

犯法就係犯法

咁係佢自己on9

呢條友真係傻傻地
投資乜衰乜
有乜可能開間鋪連牌都唔拎

果個係喜得佳李華明

湯寶如可以親手將麥包打包

邊啲飲食生意係唔使攞牌
真係見你麥包就ok咩

犯法就是犯法

藍絲思維唻

咁點解仲可以開門做生意

香港做生意來講d例已經叫做超易搞㗎啦喎
咁都想慳不如保險都唔好買吖笨

題外話
話說佢真係好似投資乜就衰D乜
我當你有牌，又無湯寶如事件
但星期三連堂食都無啦，你咪又要收皮
淨做外賣，交電費都未必交得起啦你
從來未見過一個人可以咁黑

麥包成世人有咩事情係做得掂

但佢不斷搞生意

搵食啫

諗起湯寶如 幫你打包把口毒到

鋪鋪蝕都仲有錢開鋪

執得未？

屌 正經野冇人理，又話香港係投訴之都？

咩邏輯？

冇牌話人留難你係呀 成個政府都係黃絲想害死你呀 幾時反政府

more

炒完iphone比人昆到仆街就腳踏實地返工啦....

無牌經營重好似好慘咁

push

費事話冇證據，特登搵返出嚟

樓主pin呢個

求pin

我同你打包

無牌都開得檔？CLS

燈力好比蕭生 不過蕭生開口燈人地 麥包出錢燈自己

個人on9 就做乜都柒過人
自己做唔足俾人周到就話黑仔 ?
根本就可以避免

有牌怕咩比人篤 可惜你無

麥包花式自殺
湯寶如，累人累物
正一賤女人

暗串政府？國安法

麥包稱所有收入交由太太處理，他激動說：「我係押樓還錢，還返200萬畀人（與妻子合資的友人），你話我係乜人呀？」法官即提醒麥包冷靜，他續說：「我由十線九線爬上嚟，我冇得罪你哋，我未到高𥧌，係你哋拉我落嚟！」麥包失態後忽然低頭稱：「我狂躁嘅。」他又哽咽指事發後被無綫冷待，大多只任節目嘉賓，如拍《Do姐有問題》僅獲500元利是，收入大減。麥包在下午續審時，又指因為被人覺得自己「犯咗刑事罪」而不敢用他，並稱無綫高層指他的欠債傳聞會為公司帶來麻煩。

條友個心地窄到... 仲要自大

條傻仔做乜鳩生意都失敗

炎症執法又唔鍾意

撐警奀星曹永廉最近幫佢倒緊米，大家快啲支持吓

💎御之牛和牛專門店💎

求pin

痴撚線

咁樣唔係叫留難你，係政府寬代你

佢唔係凍肉咩
點堂食

犯法就係犯法!

支持食環嚴正執法
強烈譴責麥長青破壞香港法治

佢真係唔識㗎喎！

佢都係打份工姐
幫老細

又係人地搞佢，唔關自己貪錢事

路遙知馬力，拭目以待
講野無邏輯都難做生意

其實個傻閪麥包幾時先明白自己係一個負累？
幾撚多大公司大牌子開新brand都唔會落自己牌子名
如果唔係爆反送中，有幾多人知美心太興有咁多分支，你估你做大家食咩，唔撚貼埋自己嗰大頭相上去招牌到

嘩 死亡之吻

打包

搵終國同路人幫襯囉，一人一蚊理論，TVB唔係奶共咩？做乜唔幫自己人？Condom仔

麥包真係好柒

推

Rose ma間cafe 由今年1月開張到宜家都無牌

我以為餐廳添原來凍肉
但呢排凍肉的確好好搵
如果佢生意仲差就真係人既問題

唔該有冇傳心師講講

識就應該識
不過好多都邊做邊拎牌
搏唔足姐，罰款好似唔太高
不過你個fd咁幫你加持法

執笠

呢單又係做乜鳩

自己無牌 就話俾人留難

藍絲質素係咁上下

明明係你無牌行乞 話返人地為難你

投訴師出動

愛国就ok

成個傻閪咁

扮沙僧算係咁

點會冇人知
藍撚到發黑
8成連登仔都知啦

識乜朋友可以自己揀

我知道隔離條友精精有問題，終止個訪問

我記得係麥bell 買烏溪沙外牆黑橙色啲新樓 之後記者訪問投資心得 佢大談自己投資失敗經驗
btw 每次見到嗰堆樓都覺得有一大堆麥bell喺入面

東涌東環呀

無牌都開檔

藍絲唔守法仲惡過人

咁如果嗰間係黃店又算唔算留難呀

犯法就係犯法 你而家又唔係警甴

如果冇湯寶如加持應該冇乜人去搵佢有冇牌
睇viu嗰個節目佢係咁話有朋友最重要
乜原來識埋哂豬朋狗友全部幫手倒米

Push

又用埋d奇怪日文做名
乜鬼御の牛

馭支牛

段片佢d 近門口隔泠氣塊膠個面好多水珠wo
d 肉好易變壞

最衰佢投資嘅嘢冇對家

自己冇拎牌就話人有心留難，好撚野呀！告佢無牌開業都得！

阻左佢犯法，真係唔好意思

諗返佢最經典個project, 東京銀座

屌你咁撚愛国, 用埋D日本名

冇跟開佢 但點解佢燈左咁多次都仲有本去做生意
本身屋企後台好有?

聽日到政府留難你

佢間鋪有冇提供任何熟食?
如果有就佢一定拎牌

犯法就係犯法,唔好話人搞佢
香港就係太多呢種人
點解唔好好地正經做生意

諗起佢之前VIU個節目, 原來係宣傳

明星會有投資
貪佢有啲名氣

屌佢真係成世人都係咁，亂做投資次次都係死

表示想咬脷？

佢IG 7月14日post架,我唔知係唔係熟食喇, 有冇連登仔去望下

問你攞貼士系打劫你

即係冇牌渣車，比人捉到又係留難你？垃圾偽人